【另類投資】戴祖儀百萬掃玩具 隨時升值8倍

現年25歲的星夢歌手戴祖儀畢業於英國（萊斯特）大學名校法律系，有位從事地產的富爸爸，她有律師不做，反而投身演藝界工作。年紀輕輕的她具投資頭腦及本錢，笑說：「我唔係投資股票、黃金、珠寶鑽石嗰啲，呢啲入門價再高啲，我係另類投資！」

原來祖儀早於3年前已開始投資自己喜愛的潮流藝術品及玩具品牌Hot Toys模型，近百件珍藏品有條理地分類存放在兩個Studio，據知總值過百萬！她透露玩具模型每款售價約2,000元，部分較多人搶購的限量版要預早落訂，否則就要「食」炒價：「以前升值得比較多，近年有回落迹象，頂多升值一至兩倍。」

至於其他潮流藝術品，價錢至少5位數，例如塗鴉大師KAWS的招牌XX公仔，有錢都未必買到，祖儀說：「要睇吓邊隻公仔，Classic多人搶嗰啲起碼要6位數，如果炒價細細隻嗰啲，5位數買到，都有升值潛力，最少多幾倍！」她亦擁有一個巨型村上隆多啦A夢藝術品，同樣價值不菲，至於空山基的機械人珍藏，她記得以過萬元買入，如今已升值8倍！眾多收藏品中，她笑言「課金」最多的，是去年底買入的Shepard Fairey一幅巨型畫作，價值達6位數！

雖然入行不久，但收藏品總值已過百萬，祖儀否認是富二代，強調所有收藏及投資都是用自己的錢：「我畢業後就冇問屋企人攞過錢，係靠自己買。我由讀大學開始就有做Part time賺錢，係用儲蓄去買呢啲藝術品。我主要睇三方面，要自己鍾意、睇佢嘅保值及升值能力。（屋企人會鬧你買玩具？）又唔會嘅，一開始會講幾句，但知道我啲藝術品有升值，我又買得啱，佢哋就冇阻止我。」問到可會捨得將藝術品放售？她笑說：「未有想賣出去諗法，我係因為鍾意先買番嚟，又唔係諗住賺錢，純粹自己喜愛，所以都冇睇啲名畫、藝術品升值咗幾多。升咗咪覺得自己有眼光，如果第日去到好等錢使嗰日，咪賣番出去。」

唔係要呢啲玩具

想保值同升值就咪撚拆開件玩具啦戇鳩

此post已完

拆咗 唔值錢了

笑撚左
又係呢啲賺錢買花戴既po

Sell自己嘅二手性玩具升得仲多啦

香港有咩係炒唔到

玩玩具真係玩玩具

好能正

咩 Part time 咁搵錢
求介紹

畢業之後無問屋企人拎錢
但嗰陣佢未畢業

用錢屋企 pt就投資

我都想做佢嘅玩具快啲踩我

呢條臭西對腳係幾淫

我想做玩具 賣左我分番D錢比我

公務員

Xbox

未打開嘅蛋

無用過屋企d錢
可能只係以前d零用錢多到咁

「未有想賣出去諗法，我係因為鍾意先買番嚟，又唔係諗住賺錢，純粹自己喜愛」

佢手上隻thanos已經係蟹撚左

對腳

垃圾搪膠有價無市

想做玩具

買玩具送即除底庫

Dee......Dee......Dee....

使唔使開咁密 同一個source 每日都有人開一個po

Leicester都叫英國名校

一矢中的

模型係拎黎做擺設 某程度係藝術品 唔係用嚟玩亦都唔係用嚟炒

要不要可軟可硬，識轉彎既玩具

一般貨色

對腳係玩具？

PTGF

有幾多
你話淨係老豆比6位就話啫

痴住佢個名都賣到錢既
Email 咁柒咁肥，一個月都成幾千人買佢d相，賺幾皮，加埋其他job 買埋樓
淨個樣，唔同其他人比較，呢條mk妹都屌打email，唔洗同佢擔心

有錢就...

我都幾百萬身家

我由讀大學開始就有做Part time賺錢，係用儲蓄去買呢啲藝術品。我主要睇三方面，要自己鍾意、睇佢嘅保值及升值能力。

香港人除左做炒狗D咁無建設性嘅工仲有咩

開左檔生意投資
唔搵marketing宣傳下點得

本身已經係最值錢嘅玩具
30前好放唔係要貶值了

淫腳

On99冇錢就賣埋啲垃圾

好靚女

拆盒打5折。。

PCLL 都無仲話做律師
報紙佬果然無墨水

Leicester點入pcll呀

咩有幾多
意思係想講佢地由細就已經儲落都一大筆

講條撚咩
香港地普通人有撚地方擺咁撚多野
屋企擺左100對鞋盒已經日日比人屌

對腳真係好正呀

想做佢腳下奴

真 處同非處差好遠

拉

真係鍾意玩玩具既點會睇保值同炒到貴唔貴
主流媒體成吹捧d炒賣風休 炒得貴=隻野靚真係好鳩

有冇腳趾圖？

🦶🏻🦵🏻

有無波？

Leicester都叫名校

好撚憎呢條女

之前睇東張腳踩既麵包都有人賣
佢只要賣踩踩服務已經可以賺到首期

價目如下：
頭 $200/20 mins
身體 $100/20 mins
(唔包射) $500/20 mins (踩踩吓唔小心射咗就$1200齊頭)
(包埋射,斷Q計)$1000/10 mins

藍絲不了

毒撚

佢隻腳都值百萬啦

意思未就係每年利是五位數真係唔多
香港大把人收緊呢個數

二手，只開盒check 件
無玩無display

唔係譯開李斯特既咩

好正
想奶腳

博上報博出事

依啲先係真心中意囉

呢個小妖女真係好想教訓佢

佢對腳夾過嗰隻想要

香唔香先？

公司d 毒撚係要黎炒架wo

玩佢傻腳仲爽啦

震蛋塞雙穴

無拎錢
但有卡 爸爸卡

點解成日有個錯覺係讀完Law入唔到Pcll就=有律師唔做

你理鳩得人拎黎做乜

死臭西煩撚過系

老豆比幾十萬零用錢，完

三個月炒一次波 Ching

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

雖然入行不久，但收藏品總值已過百萬，祖儀否認是富二代，強調所有收藏及投資都是用自己的錢：「我畢業後就冇問屋企人攞過錢，係靠自己買。我由讀大學開始就有做Part time賺錢，係用儲蓄去買呢啲藝術品。

咩工可以畢業幾年過百萬閒錢買玩具

玩具拎黎炒仲拎出黎講

兩條友係咪同一個人黎 咁撚似樣既

想比佢對腳夾住

你係咪就係joey本人

leicester

仲笑人
扶靈周生依家發左達

炒玩具先唔講利少 hottoys最多咪每隻賺一千幾百
要搶到都唔係易
係咁易搵到錢 信和班人仲駛同你日日開店

留名等睇有毒撚屌鳩人呢啲玩具唔應該當做投資工具

點解Leicester 係名校？

想奶佢腳趾喇

果然有你呢啲人出嚟講呢啲野唔係攞嚟做投資工具架
你當佢係咩咪咩囉
我就當佢地係其中一種錢搵錢既工具啦

佢老豆啲錢邊到黎 明明係做個高級少少既判頭

判頭大把油水抽

特首

Part time girl fd

實情係自己連考PCLL資格都冇就懶有夢想咁入娛樂圈。大佬，好似麥明詩咁先有資格咁講lor

判頭做高級少少仲搵得多呀

放入去玩過升價百倍

Agger

you know it’s probably in the national top 40/50

你係味冇睇清楚人地老豆咩料邊會得五位數利士咁小

佢成撚日show對腳 識玩
BTW Tvb不了

雞

可以一戰

因為佢塊西隨住時間貶值

腳

係做唔到律師唔係有律師唔做

你又知冇？

我邊有話係佢收
我個例子係想話父幹個d本身一年都收落唔少錢，講出黎話畢左業即刻無用過屋企錢，全部洗自己錢係得啖笑

Bandai hottoy都當模型係搵錢工具

佢好似唔係真係好識hottoys俾人屌

買情愛玩具玩完放出去 隨時升值百倍

玩隻腳都玩幾年

翠如BB你未聽過咩？